宜家咩形勢

宜家咩形勢：3

中印邊境大戰。金仔炸左南韓聯絡所。中共肺炎變種再起。夏威夷中美會唔。美國種族內亂。香港國安法。

南方水災三峽危在旦夕。好似仲有蝗蟲...？

仲有今日落雨

有工返咪得，唔理喇

打啦，忍佢好耐，咪縮呀

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好